{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69889&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주천북빌리지풀빌라"
    },
    "text": "プライベート一軒家ペンションは、すべての客室がフルビラで利用可能なところです。 周辺には普門観光団地と慶州国立博物館があり、車で8分と25分の距離にあります。 入室人数を設定しても入室可能な部屋のみ表示されます。 追加料金は当日精算され、無料Wi-Fiと禁煙が可能で、駐車も可能です。 個別プールを備えた客室もあり、ぬるま湯が利用できる客室と不可能な客室に分かれています。 客室ごとにプールの大きさが異なり、火鉢台やバーベキューも楽しめます。 最大人数超過、保護者同伴なしの未成年者の利用、ペットの出入りは不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "このペンションでは、火鉢台やバーベキューなどのアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとのプールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "客室ごとにプールの大きさが異なります。詳細なサイズは直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁煙は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には普門観光団地や慶州国立博物館があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は異なりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。詳細は直接お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 357
    }
}